[突發有圖] 習近平支持光復香港！！！

一手料，fact check咗
笑完唔該大家推返行動po

G持！
共享大灣區榮耀🇨🇳

CLS

寫定不自殺聲明先

要推比多啲人見到

1/10

XIXIXIXIXIXIXI

果然係my best friend Xi

好詭異嘅笑容

2/10

呢個瘦咁多

真人好漲

咁佢本人係咁ma

可能俾侵侵撚到食咗幾日草

好食好住ma

習總習總

share比大陸網民先

蠟像黎